點睇國產大作「隱形守護者」？

睇完統神玩 先唔講係國產 其實唔差
啲女角全部勁靚

國你老母大陸仔打手
終國製終國製 關香港撚事咩

睇肥統玩睇到 條肥仔冇啲血性 揀埋啲自私選項 但個chat好鬼好笑

啲女還好

俾錢睇slideshow
唔係大陸班on9仔想推佢上熱門鬥還願 點會紅到

你應該去LOL討論區度同佢地講叫佢地唔好玩騰訊game
佢地全部都係大陸仔打手

莊曉曼好撚正

其實同galgame果類文字冒險遊戲一樣

隻game入面係幾正既
但現實好撚7

現實要睇純子

你嘅國產貨啫係我嘅外國貨

香港國無呢隻遊戲

你去建國未?
係兒登打飛機冇用架

起碼我唔洗好似你咁
被逼睇流浪地球 飲藍叫 用華遺電話

咁你建左國未?
講就係人都識講架啦

咁做香港人定共狗就自己選擇啦
你要做狗我唔會阻你
但係會極力笑鳩你

上面自問自答 on99打手post

排除大量奶共成份可以算係唔錯
D女好正

男主有個結局最後做局長隻狗幾好睇

曉曼

個偽架妹最撚正